正式宣佈黃心穎係娛樂圈公廁

我隻狗嘅反應:

個男人賴飲多左飲醉
但由上車到落車無斷片
其實仲好清醒
始終唔肯低頭認衰

邊位巴打咁嬲